有無人識玩Launchpad

岩岩上youtube睇左成日tutorial 完全睇唔明
好似setting多過玩咁
好似係咪聲又要set, light又要set
我自己黎講好有興趣想學
有無巴打識玩交流下
好驚買左返黎唔識搞

唔係要電腦整左首野出黎
再trans過去部launchpad ga咩
鳩up